{"Edit Article | Genius Parenting AI":"编辑文章 | 天才育儿AI","Topics":"主题","New Topic":"新主题","Loading...":"加载中...","Loading topics...":"正在加载主题...","No topics available at the moment.":"目前没有可用的主题。","GenParenting AI":"GenParenting AI","Every parent needs a helping hand. Meet yours.":"每位父母都需要一个帮助者。认识你的帮助者。","Parenting is tough — but it doesn’t have to feel that way. Genius Parenting AI helps you understand your child’s needs, build routines, spark creativity, and grow together — one meaningful moment at a time.":"育儿很艰难——但不必让它感觉如此。天才育儿AI帮助你理解孩子的需求，建立日常，激发创造力，并共同成长——每一次有意义的时刻。","Download the App":"下载应用程序","Why GenParenting AI?":"为什么选择天才育儿AI？","Personalized Parenting Support:":"个性化育儿支持：","Get daily insights tailored to your child’s age, needs & growth pace — backed by experts.":"获取针对您孩子年龄、需求和成长节奏的每日见解——由专家支持。","Learn More →":"了解更多 →","Creativity & Learning, in one hub":"创造力与学习，尽在一个中心","Unlock art, stories, and games that spark emotional & cognitive growth.":"解锁艺术、故事和游戏，激发情感和认知成长。","Community & Expert Access":"社区与专家访问","Learn with real parents and vetted experts, any time you need.":"随时与真实父母和经过审查的专家学习。","Real parents. Real results.":"真实的父母。真实的结果。","\"Genius Parenting AI transformed my approach — it’s part emotional support, part creative spark, all in one app.\"":"\"天才育儿AI改变了我的育儿方式——它既是情感支持，又是创造力的火花，所有功能都在一个应用中。\"","Sarah, Mom of Two":"莎拉，两个孩子的妈妈","\"I love the milestone tracker! It keeps me calm and helps me track my daughter's progress effortlessly.\"":"“我喜欢里程碑跟踪器！它让我保持冷静，并帮助我轻松跟踪女儿的进步。”","David, Father of a 5-Year-Old":"大卫，5岁孩子的父亲","\"I finally feel confident about my child's social skills thanks to the MindBridge feature. It's like having a coach!\"":"\"多亏了MindBridge功能，我终于对孩子的社交技能充满信心。这就像有一个教练！\"","James, Dad of a 7-Year-Old":"詹姆斯，7岁孩子的爸爸","Explore what you can do with GenParenting AI":"探索你可以用天才育儿AI做什么","Mini Courses that grow with you":"与您共同成长的迷你课程","Short, science-based growth guides.":"简短的基于科学的成长指南。","Get Personalized AI Insights":"获取个性化AI见解","Guidance matched to your child.":"与孩子匹配的指导。","Get Personalized":"获取个性化","AI Insights":"AI见解","Daily Boost based on child’s mood, progress & upcoming needs":"基于孩子的情绪、进展和即将需要的每日提升","Hot Topics and Tips":"热门话题和建议","Bite-size reads that matter today.":"今天重要的简短阅读。","Build Emotional Awareness":"建立情感意识","Grow social-emotional skills together.":"共同培养社会情感技能。","Join a Multicultural, Inclusive Parenting Community":"加入多元文化、包容的育儿社区","Learn with real families & experts.":"与真实的家庭和专家一起学习。","Parenting":"育儿","just a tap away":"触手可及","Do you wish you had expert-backed parenting advice, instantly?":"你是否希望能立即获得专家支持的育儿建议？","Want to track milestones without spreadsheets?":"想要不使用电子表格跟踪里程碑吗？","Craving fun ways to build creativity & learning at home?":"渴望有趣的方式在家中培养创造力和学习？","Download Genius Parenting AI and make parenting feel… lighter.":"下载天才育儿AI，让养育变得……轻松。","Download the App!":"下载应用程序！","Free to try. No credit card needed.":"免费试用，无需信用卡。","Feedback - Parent Genius AI":"反馈 - 天才育儿AI","Share Your Feedback":"分享您的反馈","We value your opinion and read every message. Let us know how we can improve.":"我们重视您的意见，并阅读每一条信息。让我们知道我们如何改进。","Name":"姓名","Your name":"您的姓名","Email Address":"电子邮件地址","your.email@example.com":"your.email@example.com","We'll use this to follow up on your feedback if needed.":"我们将用此跟进您的反馈（如有需要）。","Type of Feedback":"反馈类型","-- Please choose an option --":"-- 请选择一个选项 --","Suggestion":"建议","Bug Report":"错误报告","Praise":"表扬","General Comment":"一般评论","Message":"信息","Your feedback message":"您的反馈信息","Submit Feedback":"提交反馈","Thank You!":"谢谢！","Thank you for your feedback. Your input is valuable to us. We will process your feedback and send email back to you soon.":"感谢您的反馈。您的意见对我们非常重要。我们将处理您的反馈，并尽快通过电子邮件回复您。","Close":"关闭","Functions - Parent Genius AI":"功能 - 天才育儿AI","Parent Genius AI":"天才育儿AI","Posts - Parent Genius AI":"帖子 - 天才育儿AI","What's on your mind?":"你在想什么？","Post":"发布","Page Title - Parent Genius AI":"页面标题 - 父母天才AI","Save Changes":"保存更改","Back to List":"返回列表","Tip Text":"提示文本","Icon Image (Optional)":"图标图片（可选）","Loading Course...":"加载课程中...","Save Course":"保存课程","Course Title":"课程标题","Icon Image":"图标图片","Upload an image for the course icon (e.g., PNG, JPEG).":"上传课程图标的图片（例如，PNG，JPEG）。","Translations (JSON)":"翻译（JSON）","Course Content":"课程内容","Add New Component":"添加新组件","New Article | Genius Parenting AI":"新文章 | 天才育儿 AI","Save Topic":"保存主题","Topic Title":"主题标题","Tips":"提示","New Tip":"新提示","Loading tips...":"加载提示中...","No tips available at the moment.":"目前没有可用的提示。","Community Guidelines - Parent Genius AI":"社区指南 - 家长天才 AI","The beginning of our story":"我们故事的开始","Every parent’s journey begins with a question:":"每位父母的旅程都始于一个问题：","“Am I ready? Am I doing this right?”":"“我准备好了吗？我这样做对吗？”","Parenting doesn't come with a manual":"育儿没有手册","Some are dreamers, full of hope as they imagine holding a child for the first time. Some are expecting hearts, learning to navigate the joy and nerves of pregnancy. Some are new nests, awake at 3AM with a crying baby in their arms. Others are foundation builders, setting boundaries with toddlers who are testing the world, or explorer guides, helping little ones take their first steps into school and independence.":"有些人是梦想家，满怀希望地想象第一次抱着孩子的情景。有些人是期待的心，学习在怀孕期间驾驭快乐和紧张。有些人是新巢，凌晨3点抱着哭泣的宝宝无法入睡。还有一些人是基础建设者，与正在测试世界的幼儿设定界限，或是探险向导，帮助小朋友迈出独立和上学的第一步。","Parenting looks different for everyone, but one feeling is universal — the need for support, reassurance, and guidance that actually fits your life.":"育儿对每个人来说都不同，但有一种感觉是普遍的——对支持、安慰和真正适合你生活的指导的需求。","That’s why we created GenParenting AI (formerly Genius Parenting AI).":"这就是我们创建 GenParenting AI（前身为 Genius Parenting AI）的原因。","View Features":"查看功能","Why we built this app":"我们为什么构建这个应用","We saw a gap. Too often, parents are given generic advice that doesn’t reflect their culture, personality,or stage of life. Parenting isn’t one-size-fits-all.":"我们看到了一个空白。父母们常常得到的建议是通用的，无法反映他们的文化、个性或生活阶段。育儿并不是一刀切的。","So we asked: What if parents had a tool that could meet them exactly where they are?":"所以我们问：如果父母有一个工具，可以准确满足他们的需求，会怎样？","A quiz that takes just 30 seconds to understand you.":"一个只需30秒就能了解你的测验。","A community where parents connect, share, and grow together.":"一个父母们可以连接、分享和共同成长的社区。","An AI chat assistant that never sleeps, ready when nobody else can be.":"一个永不休息的 AI 聊天助手，随时准备提供帮助。","Tips and courses that are matched to your personality, not just your child’s age.":"与您的个性相匹配的提示和课程，而不仅仅是您孩子的年龄。","We built GenParenting AI to be that partner. Not another “how-to” manual, but a guide that listens first,             then responds in a way that feels personal, practical, and compassionate.":"我们构建了 GenParenting AI，成为那个合作伙伴。不是另一本“如何做”的手册，而是一个首先倾听，然后以个人、实用和富有同情心的方式回应的指南。","Our Vision":"我们的愿景","To empower parents with the knowledge, tools, and support they need to create loving,           supportive families that nurture growth, foster resilience, and inspire the next generation           to thrive with confidence, compassion, and curiosity.":"赋予父母知识、工具和支持，使他们能够创造充满爱和支持的家庭，培养成长，促进韧性，激励下一代自信、富有同情心和好奇心地茁壮成长。","Our Mission":"我们的使命","Our mission is to provide parents with actionable insights, expert advice, and innovative           resources, helping them create nurturing environments where children can grow, thrive,           and develop the skills they need to succeed in life.":"我们的使命是为父母提供可操作的见解、专家建议和创新资源，帮助他们创造培养儿童成长、茁壮和发展成功所需技能的环境。","Our logo & brand identity":"我们的标志和品牌形象","Our logo is more than design — it’s a symbol of what we believe in.":"我们的标志不仅仅是设计——它是我们信仰的象征。","The colors represent diversity, inclusivity, and the warmth of family love.":"这些颜色代表多样性、包容性和家庭爱的温暖。","The circular form mirrors the never-ending journey of parenting — growth, connection, and new beginnings.":"圆形的形式反映了育儿的无尽旅程——成长、连接和新的开始。","The modern, clean style shows our commitment to keeping things simple and approachable.":"现代、简洁的风格展示了我们致力于保持简单和易于接近的承诺。","We began as Genius Parenting AI. As our mission grew global, we simplified to GenParenting AI — a name \t\t\t            that’s modern, memorable, and easy to find across platforms. Both names carry the same promise: \t\t\t            to make parenting easier, more personal, and deeply supportive.":"我们最初是 Genius Parenting AI。随着我们的使命走向全球，我们简化为 GenParenting AI——一个现代、易记且易于在各个平台上找到的名称。这两个名称都承载着同样的承诺：让育儿变得更简单、更个性化和更具支持性。","For every parent, at every stage":"为每位父母，在每个阶段","The Dreamer":"梦想家","Preparing emotionally and physically for parenthood.":"在情感和身体上为成为父母做好准备。","The Expecting Heart":"期待的心","Looking for reassurance and guidance during pregnancy.":"在怀孕期间寻找安慰和指导。","The New Nest":"新巢","Adjusting to baby cues, sleepless nights, and bonding.":"适应宝宝的信号、无眠的夜晚和亲密关系。","The Foundation Builder":"基础建设者","Navigating tantrums and toddler independence.":"应对幼儿的发脾气和独立性。","The Explorer’s Guide":"探险向导","Supporting early school years, curiosity, and social skills.":"支持早期的学校生活、好奇心和社交技能。","Contact Us":"联系我们","Have questions or need support? We’re here for you every step of the way.":"有问题或需要支持吗？我们会在每一步都为你提供帮助。","Email:":"电子邮件：","support@geniusParentingAI.ca":"support@geniusParentingAI.ca","Company:":"公司：","GNM399 Ventures Corp.":"GNM399 Ventures Corp.","Address:":"地址：","2112 W Broadway, Unit 208, Vancouver, BC V6K 2C8, Canada":"2112 W Broadway, Unit 208, Vancouver, BC V6K 2C8, Canada","At GenParenting AI, we believe when parents feel supported, children flourish. And when children flourish, the future becomes brighter for us all.":"在GenParenting AI，我们相信当父母感到被支持时，孩子就会茁壮成长。而当孩子茁壮成长时，未来对我们所有人来说都会变得更加光明。","Our Courses":"我们的课程","New Course":"新课程","Loading courses...":"加载课程中...","No courses available at the moment.":"目前没有可用的课程。","GenParenting AI — Membership":"GenParenting AI — 会员资格","GenParenting AI Membership":"GenParenting AI 会员资格","For parents who want to go deeper, grow further, and unlock more...":"对于想要更深入、进一步发展并解锁更多的父母...","Become a Member":"成为会员","Learn More":"了解更多","Because parenting":"因为育儿","doesn’t stop at the basics":"并不止于基础","Parenting is a journey — and sometimes, the basics just aren’t enough...":"育儿是一段旅程——有时，基础知识根本不够...","What’s Inside Membership?":"会员内容包括什么？","Advanced Parenting Courses":"高级育儿课程","Go beyond the foundations with in-depth, practical guidance.":"超越基础，提供深入的实用指导。","Membership-Only Courses Include:":"仅限会员的课程包括：","Building Emotional Intelligence in Parents":"培养父母的情商","Creative Thinking in a World of AI":"在 AI 世界中的创造性思维","Handling Everyday Conflicts with Confidence":"自信处理日常冲突","Mental Health & Emotional Well-being in the Age of AI":"在 AI 时代的心理健康与情感福祉","Study Smarter: AI + STEM for Parents & Kids":"更聪明地学习：AI + STEM 为父母和孩子","Time-Smart Families: Time Management Skills Together":"时间智能家庭：共同的时间管理技能","What Skills Will Future Generations Need?":"未来几代人需要什么技能？","AI-Powered Sentiment Analysis for Parenting & Emotional Understanding":"基于 AI 的育儿和情感理解的情感分析","Each is an extended version of the Foundation Courses, packed with step-by-step guidance, practical       exercises, and expert-led strategies.":"每个课程都是基础课程的扩展版，包含逐步指导、实用练习和专家主导的策略。","Exclusive Member Benefits":"独家会员福利","Advanced courses not available in the free plan":"在免费计划中无法获得的高级课程","Live Q&As with parenting experts":"与育儿专家的现场问答","Invitation-only Parent Circles for deeper connections":"仅限邀请的父母圈以建立更深的联系","Early access to new tools and features":"提前访问新工具和功能","Discounts on partner resources and workshops":"合作资源和研讨会的折扣","Who Is Membership For?":"会员适合谁？","Parents":"父母","Parents who have already completed our Foundation Courses and want more depth.":"已经完成我们基础课程并希望深入学习的父母。","Families":"家庭","Families facing complex daily challenges looking for practical strategies.":"面临复杂日常挑战并寻找实用策略的家庭。","Caregivers":"看护者","Caregivers who believe in ongoing growth and want to connect with like-minded parents.":"相信持续成长并希望与志同道合的父母联系的看护者。","Think of Membership as your “graduate level” in parenting — tailored for the realities you’re facing today.":"把会员资格视为您在育儿中的“研究生阶段”——为您今天面临的现实量身定制。","How It Works":"运作方式","Take the 30-Second Personality Test — discover your parenting style.":"进行 30 秒的人格测试——发现您的育儿风格。","Explore your Foundation Course path.":"探索您的基础课程路径。","Upgrade to Membership and unlock advanced courses + benefits.":"升级为会员，解锁高级课程 + 福利。","Start with the Personality Test":"从人格测试开始","Parent Voices":"父母声音","“The advanced courses gave me practical strategies I could use right away — it feels like this app actually grows with me.”":"“高级课程给了我可以立即使用的实用策略——感觉这个应用程序真的在与我一起成长。”","Parent of 2 kids":"两个孩子的父母","“The Parent Circles are amazing. I finally found people who understand my struggles without judgment.”":"“父母圈太棒了。我终于找到了理解我挣扎的人，没有评判。”","First-time parent":"第一次当父母","\"Practical, reassuring, and fast. The checklists are gold.\"":"“实用、令人安心且快速。检查清单非常重要。”","Mei, first-time parent":"梅，第一次当父母","Because raising a child takes a village — and we’re building one for you.":"因为养育孩子需要一个村庄——我们正在为您建立一个。","Join the Community And share your thoughts and problems":"加入社区，分享您的想法和问题","Create a New Course":"创建新课程","Enter the title for your new course. You can add content after creation.":"输入新课程的标题。您可以在创建后添加内容。","Save and Continue to Edit":"保存并继续编辑","Cancel":"取消","Join Us - Parent Genius AI":"加入我们 - Parent Genius AI","Join Us!":"加入我们！","At Parent Genius AI, we are building the future of parenting support.              We value innovation, transparency, and collaboration.              Join our team and help shape a brighter future for families worldwide!":"在 Parent Genius AI，我们正在构建未来的育儿支持。我们重视创新、透明和合作。加入我们的团队，帮助塑造全球家庭的美好未来！","UI/UX Designer":"UI/UX 设计师","We are looking for a creative UI/UX designer who can craft intuitive and visually appealing user experiences for our platform.":"我们正在寻找一位富有创意的 UI/UX 设计师，为我们的平台打造直观且视觉吸引的用户体验。","Responsibilities:":"职责：","Design and prototype user-friendly interfaces for web and mobile applications.":"设计和原型制作用户友好的网页和移动应用界面。","Collaborate with developers and stakeholders to ensure a seamless user experience.":"与开发人员和利益相关者合作，确保无缝的用户体验。","Conduct user research and usability testing to enhance product design.":"进行用户研究和可用性测试，以增强产品设计。","Requirements:":"要求：","2+ years of experience in UI/UX design.":"2年以上 UI/UX 设计经验。","Proficiency in Figma, Adobe XD, or similar tools.":"熟练使用 Figma、Adobe XD 或类似工具。","Understanding of user-centered design principles.":"理解以用户为中心的设计原则。","Children Education Expert":"儿童教育专家","We are looking for a passionate expert in children's education to help us develop evidence-based parenting content.":"我们正在寻找一位热情的儿童教育专家，帮助我们开发基于证据的育儿内容。","Create engaging, research-backed parenting resources.":"创建引人入胜、基于研究的育儿资源。","Collaborate with AI engineers to enhance educational recommendations.":"与 AI 工程师合作，增强教育推荐。","Advise on child psychology and developmental best practices.":"就儿童心理学和发展最佳实践提供建议。","Background in child development, education, or psychology.":"儿童发展、教育或心理学背景。","Experience in curriculum design or early childhood education.":"课程设计或早期儿童教育经验。","Strong communication and writing skills.":"良好的沟通和写作能力。","How to Apply":"如何申请","Interested in joining our mission? Send your resume and a short introduction to":"有兴趣加入我们的使命吗？请将您的简历和简短介绍发送至","Website:":"网站：","Location:":"地点：","Work Email:":"工作邮箱：","Frequently Asked Questions":"常见问题","What is Genius Parenting?":"什么是天才育儿？","Genius Parenting is a support app made for international parents in Canada who are raising (or planning to raise) kids between two cultures. We help you blend your traditions with Canadian life, offering real advice, a community space, and easy tools for parenting from newborn to 12 years old.":"天才育儿是一个为在加拿大抚养（或计划抚养）跨文化孩子的国际父母提供支持的应用程序。我们帮助您将传统与加拿大生活融合，提供真实的建议、社区空间和从新生儿到12岁儿童的育儿工具。","Who is this app for?":"这个应用程序适合谁？","If you're an immigrant, newcomer, international student, or first-generation parent raising kids in Canada (or even expecting), this app is for you! Whether you're from Asia, Africa, Europe, Latin America, or anywhere else—you’ll find a home here.":"如果您是移民、新来者、国际学生或在加拿大抚养孩子的第一代父母（甚至是怀孕的），这个应用程序就是为您准备的！无论您来自亚洲、非洲、欧洲、拉丁美洲或其他地方——您都会在这里找到归属。","How is this different from other parenting apps?":"这与其他育儿应用程序有什么不同？","Most apps give general tips based on one culture. Genius Parenting understands the tug between your roots and your new life in Canada. We offer advice, milestones, routines, and even community discussions with a multicultural lens.":"大多数应用程序提供基于单一文化的一般建议。天才育儿理解您根源与在加拿大新生活之间的拉扯。我们提供建议、里程碑、日常安排，甚至是多文化视角的社区讨论。","Is this app only for people who already have kids?":"这个应用程序仅适合已经有孩子的人吗？","Nope! If you're expecting or planning to have kids soon, you’re 100% welcome. We’ve got resources for you too—from preparing for parenthood in a new country to navigating early childhood.":"不！如果您正在怀孕或计划很快要孩子，您也完全欢迎。我们也为您提供资源——从在新国家准备为人父母到应对早期儿童教育。","Is my information safe?":"我的信息安全吗？","Absolutely. We don't sell your info. Your conversations, stories, and data are private and protected. Genius Parenting is built by real parents who care about trust, not by big corporations looking to cash in.":"绝对安全。我们不会出售您的信息。您的对话、故事和数据都是私密和受保护的。天才育儿是由真正关心信任的父母构建的，而不是那些想要盈利的大公司。","How much does it cost?":"这要多少钱？","Genius Parenting is free to download! Some premium tools (like personal coaching or workshops) might have a fee later, but basic features, advice, and community access will always be free.":"天才育儿可以免费下载！一些高级工具（如个人辅导或研讨会）可能会收取费用，但基本功能、建议和社区访问将始终免费。","What kind of help can I find on the app?":"我可以在应用程序中找到什么样的帮助？","You’ll get: Culturally blended parenting advice, Child growth trackers, Bilingual/bicultural tips, Mental health support for you and your child, Activities and routines for different age groups, A safe community to ask questions and share experiences.":"您将获得：文化融合的育儿建议、儿童成长追踪器、双语/双文化提示、您和孩子的心理健康支持、不同年龄段的活动和日常安排、一个安全的社区来提问和分享经验。","Can I connect with other parents like me?":"我可以与其他像我一样的父母联系吗？","Yes! That’s a huge part of Genius Parenting. You can join community circles based on your child's age, your background, your city, or topics you care about.":"可以！这正是天才育儿的一个重要部分。您可以根据孩子的年龄、您的背景、您的城市或您关心的话题加入社区圈子。","I'm still learning English / French. Will that be a problem?":"我还在学习英语/法语。这会是个问题吗？","Not at all! We are working toward offering multilingual support, starting with simple English, and expanding based on user needs. In future updates, you’ll be able to choose your preferred language for advice and tips.":"一点也不！我们正在努力提供多语言支持，从简单的英语开始，并根据用户需求扩展。在未来的更新中，您将能够选择您喜欢的语言来获取建议和提示。","Login":"登录","Sign Up":"注册","About Us":"关于我们","Segments":"细分","Emotional Development":"情感发展","School & Social Life":"学校与社交生活","Growth & Milestones":"成长与里程碑","Parenting Resources":"育儿资源","Child Experts":"儿童专家","FAQ":"常见问题","Feedback":"反馈","Community":"社区","Connect":"连接","Become a member":"成为会员","Profile":"个人资料","Sign Out":"登出","Admin":"管理员","Courses":"课程","From the first day of daycare to navigating teenage cliques, school and friendships shape a child’s world. Parents can be the anchor — supporting learning, social skills, and resilience when challenges show up.":"从第一天的日托到应对青少年小团体，学校和友谊塑造了孩子的世界。父母可以成为支柱——在挑战出现时支持学习、社交技能和韧性。","Why it matters":"为什么这很重要","Studies from McGill University show that children who feel supported socially are more likely to succeed academically. Peer relationships and parent-school collaboration play a major role in confidence, identity, and future leadership.":"麦吉尔大学的研究表明，感到社会支持的孩子更有可能在学业上取得成功。同行关系和家校合作在信心、身份和未来领导力中发挥着重要作用。","Download Genius Parenting AI and make parenting feel... lighter.":"下载天才育儿AI，让养育变得……轻松。","Every stage of childhood brings new growth — from first steps to first exams. Tracking milestones isn’t about comparison, but about celebrating progress and knowing when to support extra help.":"儿童的每个阶段都带来新的成长——从第一次走路到第一次考试。追踪里程碑并不是为了比较，而是为了庆祝进步并了解何时需要额外支持。","Developmental psychology (Piaget, Erikson) shows that each stage brings unique opportunities and risks. Understanding where your child is helps you respond with empathy — not pressure.":"发展心理学（皮亚杰、埃里克森）表明，每个阶段都带来独特的机会和风险。了解您的孩子所处的阶段可以帮助您以同情而非压力作出反应。","Raising a child isn’t just about milestones — it’s about emotions. Helping kids name, manage, and express their feelings sets the foundation for lifelong resilience and healthy relationships.":"抚养孩子不仅仅是关于里程碑——还涉及情感。帮助孩子命名、管理和表达他们的感受为终身的韧性和健康关系奠定基础。","Research from the Canadian Paediatric Society shows kids who grow up with strong emotional support       are more confident, less anxious, and better at problem-solving. Parents with high emotional       intelligence (EQ) raise kids who thrive not just in school, but in friendships and future workplaces.":"来自加拿大儿科协会的研究表明，拥有强大情感支持的孩子更自信、焦虑更少，并且更擅长解决问题。情商高的父母（EQ）养育的孩子不仅在学校中茁壮成长，而且在友谊和未来的工作场所中也表现出色。","Parenting isn’t meant to be done alone. This pillar brings you practical guides, tools, and tips — everything from daily routines to tech boundaries — so you feel supported, not overwhelmed.":"养育孩子不应该是孤单的。这一支柱为您提供实用指南、工具和建议——从日常例行事务到科技界限——让您感到被支持，而不是不知所措。","Parenting is the only job without formal training. Access to evidence-based resources helps parents feel less isolated and more empowered. It’s not about “perfect parenting” — it’s about having the right tools at the right time.":"养育孩子是唯一没有正式培训的工作。获取基于证据的资源可以帮助父母感到不那么孤立，更加自信。这不是关于“完美养育”——而是关于在正确的时间拥有正确的工具。","Genius Parenting AI":"天才育儿AI","2025 Parent Genius AI. All rights reserved.":"2025年家长天才AI。版权所有。","GNM399 Ventures Corp. | Vancouver, BC, Canada":"GNM399 Ventures Corp. | 加拿大不列颠哥伦比亚省温哥华","Privacy Policy":"隐私政策","Terms of Use":"使用条款","Community Guidelines":"社区指南","Sometimes parenting questions need more than a Google search. This pillar features insights from child psychologists, pediatricians, educators, and cultural experts to guide you with reliable, compassionate advice.":"有时，养育问题需要的不仅仅是谷歌搜索。这一支柱提供来自儿童心理学家、儿科医生、教育工作者和文化专家的见解，以可靠、富有同情心的建议指导您。","Parents are bombarded with advice — some helpful, some harmful. Access to expert-backed knowledge ensures families build trust in what really works. Expert input also helps parents feel reassured, especially in moments of uncertainty.":"父母面临大量建议——有些有用，有些有害。获取专家支持的知识确保家庭建立对真正有效的信任。专家的意见也帮助父母在不确定时感到安心。","Community & Expert":"社区与专家","You’re Not Alone":"你并不孤单","Parenting can feel lonely, but it doesn’t have to be. With GenParenting AI, you join a community of parents around the world — all sharing experiences, challenges, and real wins. And when you need expert advice, it’s right there too.":"养育孩子可能会让人感到孤独，但不必如此。通过GenParenting AI，您加入了一个来自世界各地的父母社区——大家分享经验、挑战和真实的胜利。当您需要专家建议时，它也就在这里。","What You’ll Get:":"您将获得：","Safe Space":"安全空间","A safe parent-to-parent space to ask questions and swap stories.":"一个安全的父母对父母空间，询问问题和交换故事。","Access to vetted child development experts for trusted answers.":"访问经过审核的儿童发展专家以获取可信答案。","Support Groups":"支持小组","Real-time support groups for different parenting stages.":"针对不同养育阶段的实时支持小组。","Encouragement":"鼓励","Encouragement that reminds you: you’re not in this alone.":"提醒您：您并不孤单的鼓励。","Creativity & Learning, in One Hub":"创造力与学习，汇聚一处","Where Play Meets Growth":"玩乐与成长的结合","Children learn best through curiosity, imagination, and play. At GenParenting AI, we give you a hub full of creative tools that help spark both emotional intelligence and cognitive growth.":"孩子们通过好奇心、想象力和游戏学习得最好。在GenParenting AI，我们为您提供一个充满创造性工具的中心，帮助激发情感智力和认知成长。","What You’ll Find:":"您将发现：","Storytelling & Games":"讲故事与游戏","Foster empathy, resilience, and problem-solving.":"培养同理心、韧性和解决问题的能力。","Art & Activities":"艺术与活动","Simple, fun ways to build focus and creativity at home.":"简单、有趣的方式在家中培养专注力和创造力。","Guided Learning Prompts":"引导学习提示","Ideas you can use anytime (from road trips to rainy days).":"您可以随时使用的创意（从公路旅行到雨天）。","Parenting Insights":"养育见解","Showing you why these activities matter for your child’s development.":"向您展示这些活动对孩子发展的重要性。","Because learning isn’t about worksheets — it’s about wonder.":"因为学习不是关于工作表——而是关于奇迹。","Explore Creative Tools in the courses":"在课程中探索创造性工具","Personalized Parenting Support":"个性化的养育支持","Parenting Made Personal":"个性化养育","No two families are the same. That’s why GenParenting AI begins by learning about you — your style, your values, your stage of parenting. Through our quick personality quiz and child profile setup, we create a daily experience that feels custom-built for your home.":"没有两个家庭是相同的。这就是为什么GenParenting AI首先了解您——您的风格、您的价值观、您的养育阶段。通过我们的快速个性测验和儿童档案设置，我们创建一个感觉为您的家庭量身定制的日常体验。","Insights":"见解","Daily insights tailored to your child's age, needs, and pace of growth.":"根据您孩子的年龄、需求和成长节奏量身定制的每日见解。","Strategies":"策略","Parenting strategies that match your personality style.":"与您的个性风格相匹配的养育策略。","Confidence":"信心","Confidence that the advice you’re seeing is backed by child development experts.":"对您所看到的建议有信心，这些建议得到了儿童发展专家的支持。","Because parenting guidance only works if it works for you.":"因为养育指导只有在适合您时才有效。","Take the 30-Second Quiz to Get Your Personalized Plan":"花30秒完成测验以获取您的个性化计划","Hot Topics – GeniusParenting AI":"热门话题 – 天才育儿AI","Hot topics, real talk":"热门话题，真实对话","Parenting changes fast. We keep up — so you don’t have to.":"育儿变化迅速。我们跟上——所以你不必。","Ever feel like you're the only one wondering about screen time limits, friendship drama, or what’s “too early” for social media? Hot Topics brings together trending questions, quick expert takes, and real parent stories — all in one scroll.":"是否曾觉得自己是唯一一个在思考屏幕时间限制、友谊纠纷或社交媒体“太早”的人？热门话题汇集了流行问题、快速专家见解和真实父母故事——一滑即得。","What’s hot this week?":"本周热门话题是什么？","Is My Child Falling Behind Emotionally?":"我的孩子在情感上落后了吗？","What to look for — and how to support without pressure.":"需要注意什么——以及如何在不施加压力的情况下提供支持。","Tech Tantrums: How Much Screen Time Is Too Much?":"科技发脾气：多少屏幕时间算太多？","What science says + how real families manage it.":"科学如何看待 + 真实家庭如何应对。","Raising Kids in Two Cultures":"在两种文化中养育孩子","Navigating language, identity, and intergenerational values.":"驾驭语言、身份和跨代价值观。","When Siblings Fight Dirty":"当兄弟姐妹争吵时","Scripts, consequences, and peace plans that work.":"有效的剧本、后果和和平计划。","Sensory Overload or “Just Being Difficult”?":"感官过载还是“只是难以相处”？","How to tell the difference — and support their nervous system.":"如何区分——并支持他们的神经系统。","My Child Says 'I Hate You' — Now What?":"我的孩子说‘我恨你’——现在怎么办？","Emotional honesty, boundary-setting, and healing after hard words.":"情感诚实、设定界限，以及在艰难话语后愈合。","What makes Hot Topics unique?":"热门话题的独特之处是什么？","Curated by parenting coaches + AI trend detection":"由育儿教练 + AI 趋势检测策划","Culturally inclusive, reflecting Canadian family dynamics":"文化包容，反映加拿大家庭动态","Blends quick-read expert advice with real parent voices":"将快速阅读的专家建议与真实父母的声音结合","Community pulse":"社区脉搏","Curious about what parents are talking about this week?":"想知道本周父母们在讨论什么吗？","Join Genius Parenting AI and never parent in isolation again.":"加入天才育儿 AI，再也不孤单育儿。","Explore Hot Topics":"探索热门话题","Genius AI Chat – GeniusParenting AI":"天才AI聊天 - GeniusParenting AI","Welcome to the Genius Parenting Community":"欢迎来到天才育儿社区","Because parenting is better together.":"因为育儿更美好，大家一起。","What's Inside?":"里面有什么？","Parent Circles":"父母圈","Live Q&As + Weekly Check-ins":"直播问答 + 每周检查","Parent-to-Parent Tips Exchange":"父母对父母的建议交流","Why Join the Community?":"为什么加入社区？","You’re not alone — connect with people who get it":"你并不孤单——与理解你的人连接","Feel inspired, not judged":"感到受到启发，而不是被评判","Get real-world solutions from parents walking the same road":"从走在同一条路上的父母那里获得现实解决方案","\"Genius Parenting AI transformed my approach — it's part emotional support, part creative spark, all in one app.\"”":"“天才育儿 AI 改变了我的育儿方式——它既是情感支持，又是创造灵感，所有功能都在一个应用中。”","Aisha, mom of a 4-year-old":"艾莎，4岁孩子的妈妈","\"I love the milestone tracker! It keeps me calm and helps me track my daughter’s progress effortlessly.\"":"“我喜欢里程碑追踪器！它让我保持冷静，并帮助我轻松跟踪女儿的进展。”","Join the community today — Free":"今天就加入社区——免费","Share your experience in the community.":"在社区中分享您的经验。","Mini Courses – GeniusParenting AI":"迷你课程 – 天才育儿 AI","Mini courses that grow with you!":"与您共同成长的迷你课程！","Finally, parenting advice that fits into nap time. Short, science-backed lessons designed with real parents and child development experts.":"终于，适合午睡时间的育儿建议。短小、科学支持的课程，专为真实父母和儿童发展专家设计。","Finally, parenting advice that fits into nap time.":"终于，适合午睡时间的育儿建议。","Bite-size, practical lessons you can start today. Built on developmental psychology and co-created with real families.":"可以立即开始的简短实用课程。基于发展心理学，与真实家庭共同创建。","Research-backed & practical":"基于研究且实用","Strategies grounded in child development science — no fluff.":"基于儿童发展科学的策略——没有废话。","Created with real parents":"与真实父母共同创建","Tested with busy families to actually fit real life.":"经过忙碌家庭的测试，真正适合现实生活。","Two difficulty levels":"两个难度级别","Choose your pace — simple starters or deeper dives.":"选择您的节奏——简单入门或深入探讨。","Easy action plans":"简单行动计划","Step-by-step routines you can use the same day.":"逐步例行程序，您可以在同一天使用。","Results this week":"本周的成果","Small changes, real progress you can feel quickly.":"小改变，真实进步，您可以快速感受到。","Features that make our Mini Courses different":"使我们的迷你课程与众不同的特点","Designed with developmental psychology + lived experience":"结合发展心理学 + 生活经验设计","Self-paced":"自定进度","(8–12 min lessons)":"(8–12分钟课程)","“The mini course on emotional regulation changed the way we parent — and helped my child feel truly understood.”":"“关于情感调节的迷你课程改变了我们的育儿方式——并帮助我的孩子感受到真正的理解。”","Start your first free mini course":"开始你的第一个免费迷你课程","Download the app and begin a short, science-based course today.":"下载应用程序，今天开始一个简短的基于科学的课程。","Parenting across borders?":"跨国育儿？","Find your Parent vibe!":"找到你的父母风格！","Being an international parent isn’t easy — you’re balancing culture, languages, and parenting styles.       But guess what? You’re not alone.":"作为国际父母并不容易——你在平衡文化、语言和育儿风格。但你知道吗？你并不孤单。","You'll get:":"你将获得：","Your Parenting Personality Type":"你的育儿个性类型","A Power Tip to make this week smoother":"一个让这一周更顺利的实用小贴士","A Badge to show off in the app":"一个可以在应用程序中炫耀的徽章","Tailored Mini–Course Suggestions to fit your parenting style":"量身定制的迷你课程建议，适合你的育儿风格","Why take the Quiz?":"为什么要参加测验？","Quick + fun (just 5 questions!)":"快速 + 有趣（仅5个问题！）","Zero judgment—only encouragement":"零评判——只有鼓励","Designed for international parents navigating parenting in a new culture":"为在新文化中导航的国际父母设计","Helps you discover tips that actually fit your vibe":"帮助你发现真正适合你的风格的小贴士","Sneak peek of":"抢先了解","parenting personalities":"育儿个性","Mindful Mixer":"专注混合者","Pauses, listens, talks things out. Calm but sometimes overthinks.":"暂停、倾听、讨论。冷静但有时会过度思考。","Respectful Rock":"尊重的岩石","Firm, rooted in values, believes in discipline + respect.":"坚定，扎根于价值观，相信纪律 + 尊重。","Creative Flow":"创造性流动","Free, playful, loves messy joy + connection.":"自由、顽皮，喜欢混乱的快乐 + 连接。","Chill Guardian":"放松的守护者","Gentle, laid-back, unbothered… mostly!":"温和、随和、无所畏惧……大多数时候！","Ready? Take the quiz":"准备好了吗？参加测验","After the Quiz: What You’ll Unlock":"测验后：你将解锁的内容","Power Tip":"实用小贴士","Personalized Power Tip you can use right away":"个性化的实用小贴士，你可以立即使用","Course Recommendations":"课程推荐","Mini-Course Recommendations to grow your strengths (like Open Communication, Building Trust, Raising Curious & Creative Kids)":"迷你课程推荐，帮助你发展优势（如开放沟通、建立信任、培养好奇心和创造力的孩子）","Hot Topics & Community":"热门话题与社区","Access to hot topics & community discussions where all parents share their stories":"访问热门话题和社区讨论，所有父母分享他们的故事","After the Quiz: What you’ll unlock":"测验后：你将解锁的内容","It’s not just smart — It gets you":"它不仅聪明 - 它懂你","Parenting is full of questions, doubts, and “Am I doing this right?” moments...":"育儿充满了问题、怀疑和“我这样做对吗？”的时刻……","Built for parents, not robots":"为父母而建，而不是机器人","Unlike generic AI bots, Genius Chat lives and breathes parenting. It doesn’t just spit out           answers — it gently coaches, supports, and grows with you.":"与普通的AI机器人不同，Genius Chat 生活和呼吸育儿。它不仅仅是提供答案 - 它温柔地指导、支持并与您共同成长。","What can you talk to Genius Chat about?":"您可以与Genius Chat谈论什么？","Here’s what other parents are asking — and loving:":"这是其他父母正在询问和喜爱的内容：","Q":"问","BEHAVIOR & TANTRUMS":"行为与情绪爆发","“What should I do when my toddler keeps hitting?”":"“当我的幼儿不停打人时，我该怎么办？”","A":"答","SCHOOL & LEARNING":"学校与学习","Genius Chat helps you coach instead of control.":"Genius Chat帮助您进行指导，而不是控制。","EMOTIONAL SUPPORT FOR YOU":"情感支持","\"I feel like I’m failing. Is that normal?\"":"“我觉得自己在失败。这正常吗？”","DAILY ROUTINES":"日常例行","\"How do I get my child to sleep without battles?\"":"“我如何让我的孩子不打架就入睡？”","MINI–COURSES & LEARNING NUGGETS":"迷你课程与学习小贴士","\"I want to learn how to parent without yelling.\"":"“我想学习如何不大喊大叫地育儿。”","LOREM IPSUM DOLOR":"LOREM IPSUM DOLOR","“Lorem ipsum dolor sit amet cons ectetu?”":"“Lorem ipsum dolor sit amet cons ectetu？”","Why it feels so human":"为什么它感觉如此人性化","We trained Genius Chat to…":"我们训练Genius Chat去……","Use empathetic, non-judgmental language":"使用同理心、非评判性的语言","Validate emotions before offering tools":"在提供工具之前验证情感","Adapt to your parenting style and your child’s age":"适应您的育儿风格和孩子的年龄","“My kid says 'I hate you!' — what should I do?”":"“我的孩子说‘我恨你！’ - 我该怎么办？”","\"That must have felt really hard to hear. When kids say that, it usually means they’re \t      overwhelmed. Would you like a calm script you can use today?\"":"“听到这个一定很难受。当孩子这样说时，通常意味着他们感到不知所措。您想要一个可以今天使用的冷静脚本吗？”","“Genius Parenting AI transformed my evenings. It gave me gentle scripts and concrete steps — our bedtime is calm again.”":"“Genius Parenting AI改变了我的晚间。它给了我温和的脚本和具体的步骤 - 我们的睡前时间又变得平静了。”","Erin, mom of two":"Erin，两个孩子的妈妈","“I voice-type a question during nap time and get an answer that just makes sense. It feels like texting a coach.”":"“我在午睡时间语音输入一个问题，得到的答案恰到好处。感觉就像在给教练发短信。”","Jacob, first-time dad":"Jacob，第一次当爸爸","“The ‘what to say’ examples are gold. I screenshot them and use them in the moment.”":"“‘该说什么’的例子太棒了。我截图保存并在当下使用。”","Alia":"Alia","←":"←","→":"→","Start talking to Genius AI — Free":"开始与Genius AI对话 - 免费","No appointments. No judgment. Just real help, right when you need it.":"无需预约，无需评判。就在您需要的时候提供真实的帮助。","Welcome to Parent Genius AI":"欢迎来到家长天才AI","Your trusted partner in child development and parenting support.":"您可信赖的儿童发展和育儿支持伙伴。"}